有圖！出世以黎食過最撚垃圾嘅kfc

今日一放lunch即刻狗衝去調景嶺新開嘅kfc打包叫雞
一開個盒 屌咗出聲 收我四十四蚊一個餐 夠雞得兩啖肉
真系食老鼠肉好過食佢

系你...

系你老母

調景嶺間間食肆都係垃圾

宜加d🐔係咁

Hong Kong No Food

識食一定係食32蚊桶飯
=2件雞 + 加大飯 + 汽水